香港人真係善忘, 肺炎面前乜野原則大是大非都唔記得哂

又話十二女孩缺一不可, 就快cumback條街一張應援海報都見唔到

哈哈我仲以為你想講反送中運動ok you win

g持 推行動post

靜靜雞啦

收聲啦冷氣軍師 你對izone作出過咩貢獻呀